非常透徹

楊衛隆

販民無間道
本來，美國國會復會後必然極速通過香港人權及民主法。前線義士可以鬆一口氣，由街頭抗爭改為營救義士，痛剿黑警黑幫，推動雙普選。可惜，不怕狼那樣的對手，只怕豬一樣的隊友。建制派孽瘤和販民中國斌帶同幾位重量級議員在中國共青團的安排下，一齊去美國會見親共參議員和三位眾議員。建制販民掛著代表香港民意的議員招牌向美國宣揚香港人反對成立香港人權及民主法。
親共議員在美國國會是罕有異類，沒有可能阻止立法。可是，這些親共議員捧著建制販民提供的「香港民意」文件一定可以在參眾兩院提出辯論。參眾兩院議長無法阻止辯論，因為香港民意反對成立香港人權及民主法，確實有辯論的必要。參眾兩院的辯論會維持最少一兩個月。林賤在香港大舉傷殘和搜捕示威者，相信這兩個月會有幾千人受傷和被捕。義士再也沒法承受這麼大的傷亡。
自從反送中運動開始，販民積極地拉選票撈捐款。每次重要時刻，販民都站出來搞散整場運動。六月底G20峰會前，示威者應該爭取國際支持，那是重要決勝時刻。販民走出來大叫集氣七一，血債票償，企圖阻止六月底G20峰會時的示威活動。結果，義士沒有理會販民，堅持抗爭，真的贏得國際支持，特別是美國和英國的支持。
販民看到形勢不妙，張超紅走出來重推送中惡法。請想想，反送中運動是針對送中惡法，要是販民重推送中法，香港人又支持，外國人會以為一切和平解決。反送中運動竟然有販民在重要關頭推送中惡法企圖打散整場運動。
這時候，香港人十分天真，事實證明販民是港共無間道，仍然堅持不分化不割蓆和港共內奸販民一起抗爭。8月底，販民四人幫跟著建制孽瘤去美國阻止美國國會短期內成立香港人權及民主法。這麼一拖就讓林賤有時間整死數千義士，打散示威運動。
港共無間道販民議員走出來說三道四，說自己支持美國成立香港人權法，只是說明香港實況可以自己搞惦，不必美國人插手，更加反對制裁香港，只是贊成制裁港官。
制裁幾個港官有屁用咩。今日，孽瘤很開心地宣佈美國的香港人權及民主法不會短期內出現。
我們不要再自欺欺人，立即跟販民割蓆，甩掉港共無間道，香港民主才有路可行。過去數十年，香港民主自治毫無寸進，多次運動失敗，原因是販民賣港。
建制和販民都不是好東西，我們需要第三政治勢力，草根階層參加雨傘和反送中運動的年青人是時候出來參政。美國茶黨的成功可以借鏡。就讓香港勇武年青人主政吧。香港需要港獨才有前途。現在是時候推倒整個香港傀儡政制，重建自治，光復香港。

加底 無視 不推文回復